理性分析 火箭vs勇士

七場四勝邊個機會大d

有無curry先？

如果無curry
Rockets 4:2 GSW

有curry點計

有curry冇durant兩邊都可能4:3

唔咁講 穩定發揮 加上經驗
GSW 4:2 HR

hou4:3gsw

我係勇迷
今季真心覺得火箭只要無傷兵。季後賽85%入到！打贏勇士無太大問題。而且勇士比我既感覺上太散了！無上幾年咁有態咁積極

係度好 唔想再睇到gsw
Cavs vs Rockets

火箭4:2勇士
守到哈登都守唔到paul

Cavs有機連第一關76人都未過到 過完仲可能有隊Celtics 我覺得今年總決應該都未必有Cavs

唔想再睇到cavs

HR 4:0 GSW

Cavs就算入到finals 都會俾hou或者gsw炒4:0 或者4:1

今年總決賽綠軍對火箭

Zara green

有curry 3分夠射死對面

有ZAZA 仲有harden?

講到兩隊入硬西決咁
常規賽留力季後賽先認真既馬刺唔再講
Jazz 雷霆 木狼 隊隊都係硬野
湧賤隨時第一round就比人黑八黑七

LBJ playoffs mode on
But u guys r right
It’s really hard for Cavs get in Final this year
Btw in Bron Bron we trust

Kyrie幾時打得

Spurs 今年窄窄地

今年有波叔

勇士full team都危

唔記得勇士邊個講過
咖喱好怕打cp3 對親佢都冇乜態
如果兩邊齊陣 都係睇好勇4-3火箭
Kd太無解 仲有湯神
大前提係佢地傷好 仲要適應番比賽強度

火箭後備深度比較好